不得不講....CCTVB真係幾好野...

一講大肚婆去唔到醫院。我老婆即刻話完全唔支持d示威者。
我諗好多師奶都會咁諗野...。

唉....我老婆問我，如果大肚婆出事點算....
我話呢d冇辦法，呢d叫做collateral damage, 呢d抗爭一定會有傷亡。你唔增加呢個社會管治成本同制造麻煩，呢個政府根本睬你都有味。
但係其實最後邊個responsible，一定係777。當年反國教，甚至佔中，其實都未有今次咁激，但係點解呢個社會會行到咁的地步，因為大家都知道制度內反抗冇用，政府根本唔會聽意見，真正逼d人嚮制度外反抗的人咪港共政權囉....。如果個大肚婆真係出事，其實真正要負責的係港共政權。

然後佢話得失左一班遊離人仕的支持。即係好似佢咁....
我心諗...依家政府有care過呢班人諗咩? 有care過就唔駛搞成咁啦。

身邊人政治立場不同真係有少少難頂...又唔可以大大聲屌尻佢...。

大肚婆？

麻煩大家幫推新 po
[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

同佢講，係警察自己友唔比救護人員入
唔係市民囉！！

警察真係9up就得
如果真係有個大肚婆走出嚟話要去醫院
我相信冇人會唔放佢出去囉，仲送埋佢上車添

你老婆弱智

大肚婆,如果就黎SHOW得, 都仲要返工, 一係你ON9, 一係你公司冇人性

啱呀，咁一哥月娥一早走出嚟咪乜事都冇囉。
要譴責都係佢地先

你老婆去到今日都仲係遊離人仕都已經on9啦
關tvb咩事

點解你唔同你老婆講，由頭到尾無見到所謂嘅大肚婆？
仲有示威者係開咗路㗎喎，你唔俾啲片同相佢睇？

好多人唔拎前4後6。
會攞盡前2後8甚至前1後9。

問題咪番返去制度上，其實可以增加產假呀，但你地嘅建制商家佬唔會支持㗎。

仆街 大SIR唔比早收 仲逼佢當人質咁玩
哇大哥 你叫你老婆搞清楚

朝早開始包圍，上面大粒唔肯放走文職，你話佢咩居心？
咪係將大肚婆放係盾牌之上：「我亂咁Fing盾，你先奇唔好撞到佢呀
有咩事，入曬你地示威者數呀！」

離婚啦 第時生個仔出黎又變怪獸家長

刪左CCTVB個台佢, 等佢冇得再睇
跟住dum撚埋夠mytvsuper.

無知先咁講, 只睇表面, 咁政府大把錢都唔投入公營醫療服務, 做個超聲波都要等成年, 最妄顧香港人生死根本就係政府.

巴打, 記住同你Tune 返你老婆支持示威者
呢個輿論故仔擺明比Baby Kingdom D人睇。

咁岸鳩既女你都硬食
辛苦曬巴

呢個政府迫到大肚婆都出黎遊行

晨早有得走唔走
大肚婆被警方挾持做人質啊

據了解警總天台可以俾直升機升降。如果急，點解要等三個鐘叫白車。

如果真係咁緊張大肚婆同阿婆
中午用大聲公講
保證100% 開路護送埋佢地走

同文職人員其他一早走晒
反而諗下點解咁樣仲留佢地到深夜有咩居心

佢唔會信CCTVB尻up。
但係我依家講緊係，就算係真咁又點......?
抗爭係會有人傷亡架啦本身....你唔去威脅到既得利益者，咁佢地點會理你? 一個民主社會，正常你咁多人去反對法案，理論上為左選票，政府一早應該跪低。但係香港唔係。因為香港有功能組別，有小圈子選舉。
制度內做唔到的事，係要制度外去做架啦?

咁就算真係政府果邊有人傷亡，始作俑者係邊個先? 我認為係一個唔聽民意的垃圾政府。

點解唔俾警察唔開門段片佢睇？

其實擺明打民意戰。令到d遊離份子唔再支持呢壇野。
所以我咪話CCTVB/警犬好野囉....
捉個大肚婆出來，去分化班師奶

大肚婆如果直接行出黎正門
我相信冇人會阻佢走

大肚婆……有既一早上咗鏡啦，就算文職都俾人推出嚟做show啦!

有早收工稅務大樓職員指，家中5歲女兒患罕見病，每日需要由她或丈夫「洗腸」。由於丈夫有事，她亦正值工作，因早收得以回家照顧女兒。
早收職員李小姐說：「不停收到小朋友的短訊，因為他們在電視上看到一些片段，他們很擔心，幸好今天早收工，我作為一位母親可以陪在她身邊。不止是醫療需要，連心理需要，我都照顧得到。」
早收工稅務大樓職員黃小姐則指：「明白政府有不同陰謀、有不同手段，但我都有我的理智。所謂尊重，都要尊重市民有智力，不會受假新聞，或煽情故事影響。」

警察總部一定有地下通道，盧偉聰一早返咗屋企訓覺
留低啲大肚婆、好媽媽喺度捱餓

同埋大肚婆喺正門行出嚟嘅話，我唔信有示威者會攔
再唔係call 白車都走到，明明暈兩日先瘋傳完示威者好似分紅海咁比救護車過嘅片

好多中，老年，婦孺tbb 講乜就信乜，自己唔求証 的

要攪tbb

你老婆弱智姐
好咩野

大肚婆有事會叫白車 示威者 會讓白車
定係你係警總到生呀？ 點會無得走
你call 白車咪走到囉 有事去醫院啦

仲有人信CCTVB

個大肚婆係警總唔放人 先會留到咁夜
大把人下午已經走晒
警總用大肚婆生命安全作代價去做輿論彈藥
視職員安全如無物
唔肯如其他政關優先關注職員安全早放工

肥婆當大肚婆

真係得罪咁講 其實依種輕易比言論影響立埸既人係完全冇任何影響力同價值 唔使太上心

吓，你唔識反駁嘅

其實根本一早有秘道啦
仲有佢哋冇試過行出嚟同市民傾先

佢地冇腦

輿論戰升級 團結和理非

我自己睇完cctvb都有啲想倒戈
屌 畀佢洗撚曬腦
唔睇連登都唔知發生咩事

下晏根本仼你班文職走

大肚婆有預產期
臨生果日仲番工有勤工獎

之前網上傳有大肚示威者流產添啦
既然大家得個講字既鬥傳囉

仲睇tvb新聞已經on9

不如下次示威話有個大肚婆比差佬嚇到流產啦

反正你老婆咁弱智

真係有示威者大肚流左產

所以要文宣反輿論

吓cctvb岀曬名啦宜加 報導不實 仲睇嗰啲應該係對社會冷感 琴日係金鐘成班吖伯都知啦 你老婆仲未知 你應該教下佢要從唔同平台揾資訊 再個人分析

如果呢件事係真
你應該答點解佢lunch hr唔走
同埋退一萬步黎講 一早call白車大家都會讓路囉
你講抗爭一定有呢d damage正常女人都會唔buy啦

[突發] 有孕婦遊行後流產

#189 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

證實左？？

入去upvote同comment啦喂 我地上左Reddit r/worldnews頭版啦
呢個subreddit好撚多關心政治嘅鬼佬睇㗎

仲有啊 downvote啲5毛都好緊要㗎
一負皮多嘅 成個comment會hide左㗎

鬼佬都話我地呢個策略正啊

15-hour siege of Hong Kong police headquarters ends peacefully, building pelted with eggs and police trapped inside for entire day

其實點解到而家仲會睇cctvb新聞 你唔引導佢睇其他台/頻道新聞

故有「婦人之仁」，今有「左膠住晒」嚟形容呢堆理想主義者。
佢哋永遠唔明白，現實係冇童話，有樣嘢叫做代價，而佢哋永遠好天真咁想唔使付出任何代價世界就會變好。

理想很美好，現實很殘酷。

仲會大把人大聲叫佢加油

垃圾TVB

當日我地有曬全香港上上下下既民意
今日政府同黑警用番同一招係你手上搶番d支持者

好撚中

對依班人嚟講，唔係cctvb洗佢地腦

而係cctvb迎合佢地既propaganda

呢個地步都仲可以遊離我都唔知講咩好
雞蛋同高牆我地永遠都企係雞蛋果邊
高牆有為佢班細既做果d乜
咩都無做過而家假猩猩扮受害人
你對外講有文職有呀婆要走
出面班人會唔比走 傷害佢地？
夜晚有幾隻狗就咁行出黎都無事啦
去到12點先話有批人不適
而家係邊個有問題呀

俾長輩圖佢睇啦
示威者有讓路啊

第一：
當時田冇人表示過有大肚婆

第二：
就算有大肚婆都係警方唔開門
咁你老婆應該唔支持警察

第三：
始作俑者係林鄭
所有野都應該入佢數

第四：
正常智商都講得出以上三點

最尾0個句：又唔可以大大聲屌尻佢！
真係I know that feel bro！

你同佢講其實當日中信和平示威區有大肚婆同小朋友，但警犬瘋狂向佢地掉彈開槍

Where They at Doe?

樓主記得唔好同佢生仔

3毛黎架你? 咩叫collateral damage? 而家係班狗阻住人去醫院喎。
你幫手做鳩緊D示威者喎。

TVB好野在作咗咁多年新聞(或者唔可以叫作既, 但好多都簡黎報囉), 盲目支持咗政府咁多年, 但都仲有咁多廢中廢老信到佢十足十

[深度分析]香港人的勝利方程式

樓主你咁答，講到明抗爭係會犧牲大肚婆，你老婆梗係聽唔入耳，仲屌番你轉頭

簡單話大肚婆要走，義士一定會讓路，依家係黑警困住個大肚婆(如有)唔俾佢走

大乜撚肚婆
如果你大肚係正門要求走 我唔信會有人阻止你
你走唔到係班狗唔放人出去

所遊離分子即係勝利球迷
除左可以影響小許輿論外
係冇撚用

其實同睇咩台冇關係。
而係好多遊離派嘅人仕同社會運動嘅理念脫節。
對呢啲人嚟講針係有兩頭利，佢地覺得唔駛整體付出嘅情況之下，可以令到政府會無端端跪低。
我覺得唔可以怪呢啲人，因為過去香港從來都冇好主體性嘅社會運動，大部分時間都係小圈子玩意，係呢十幾年先慢慢萌芽。

Heart警唔畀救護員入去呀

屌到佢大肚

根本係假新聞，講完

「然後佢話得失左一班遊離人仕的支持。即係好似佢咁....」

我反而好好奇，佢口中既一班遊離人仕曾經點樣支持過？
買過物資？做過人牆？做過後援？
如果只有咀炮過既，咁支持唔支持有分別咩？

樓主咁答係咪傻架
同女人講道理？
簡單答佢cctvb講大話咪得
你話佢知示威者一直有讓路
係差佬唔開門

1無惡法 2無遊行 3無阻塞
一句講曬
如果係要賴落2度 咁無野好講

之前有個遊行人士仲小產左添，邊個慘d

如果真係有大肚婆行出來，我絕對相信唔洗5秒就會開到條路出來

俾你老婆睇下

負皮比樓主老婆

邊撚到有大肚婆？

民智問題

你老婆 on 99

俾咗你老婆睇未
睇下到底最近係咩人阻救援

真係

要引導佢地

事實係香港仲有好多呢d人
我地上連登個個識諗係「同溫層」
除非聽日開唔到飯啦，唔係既話呢班所謂遊離分子（實際係極權幫兇）既人係唔會出黎反政府

娶咗個弱智真係陰公
邊有大肚婆呀？ 影都冇呀

好多香港人都係弱智 好易信人

仲有呢個台嫁咩

琴晚有大肚婆走出黎咩??? 淨係見到個成頭黑髮既「婆婆」

根本好多師奶就當膠劇咁追，邊邊劇面慘，就幫邊邊。我敢講，上次200萬人上街，最少有50萬都係因為覺得班學生好慘所以上街。
水能載舟亦能覆舟！所以點解話唔可以衝擊，一衝，就變咗我哋強勢。
民意逆轉，就無得搞。

吾糸就執咩？
吾執都應該就黎賣盤。
都無乜人睇。我無睇成年。如果Viu無野睇直程電視都無開。

咁個大肚婆真人出嚟未呀？

遊咩離人仕姐，方你老婆會出黎幫手咩？同埋最重要係你話返俾佢知大肚婆呢件事係真定假，有無fact check, 你無囉，你都有責任架香港人

中立遊離派
動之以情~

好簡單
你同你老婆講
依家就係為左個大肚婆肚入面個bb未來有更美好生活而抗爭
應該讓步既係政府唔係示威者
個大肚婆同bb有d咩生命危險都係政府逼成

真,根本係政制有問題.“問責制”政府到而家都冇一個人肯負責,除咗因為佢哋唔係香港人民選出嚟所以唔需要對香港人負責之外,我都諗唔到有咩原因

邊撚到有大肚婆？班狗鳩up又當真？

應該講，大肚婆就生都無得放產假
依個政府係咪痴左線

點解會娶個咁既人做老婆冇見識冇學識冇思想不如娶個吹氣公仔返去啦

政府工 比夠14星期你等生啦
會唔會待產假唔用去返工呀
必要時就擺女警上前線 大肚婆又講到就生得咁
咁細個肚咁早生得出到嚟都有問題啦

你老婆信tvb先喺問題

唉，我發夢晏晝點幾兩點係警總門口條天橋對開，佢地d人逐d走嗰陣真係有個大肚婆，示威者仲即刻叫有大肚婆啊讓闊d條路咁嚟屈人真係無恥

[622行動] 網絡澄清大行動，遍地開花

人地信

戰爭都要死無辜既人, 但為左正邪大戰, 呢個係無辦法中辦法

如果有片我地可以反擊，求片

已經唔係政治取向問題 得罪講句佢係蠢
如果真係講到話有大肚婆唔舒服乜乜柒柒 咁做咩開始比人圍果陣唔係好似稅務大樓果邊放人工先? 特登留大肚婆黎做人質? 咁係邊個賤呀??
根本點講都唔係示威者問題 少少獨立思考能力都無

樓主弱智+老婆弱智

你老婆係咪白痴架?
1.大肚婆仲要番工?警局無人性?
2.警察自己鎖門架!大把片段影住晒!
3.警察有後門可以出入架!都有片架!
4.如果係唔舒服既!大可以出黎同示威者商量!
100%可以放人走囉!依家係警察脅持囉!
5.警察夠打阿婆女人病患啦!
6.食濕米仲放CCTVB你老婆傻啫,你唔係蠢架!轉台啦!

香港無教咩叫critical thinking,係咁上下

係舖頭都有客咁講
話有冇搞錯陣間大肚婆有咩事點算
跟住我大大聲講話係救護員去到門口差佬唔俾佢地入咋喎想係到做新聞搞到示威者唔俾救護入差館救人咁
班客即刻話 下係咩我唔知既
跟住我話 CCTVB無播你梗係唔知

宜家搞係中計 因為冇真相比人信 先傳開link比更多人知 因為我係FB消失了 所以真相要比更多人知 先有力對付佢

我已沒法將真相傳開，大家加油。
我已被消滅了。
我「被鎖」已不能廣傳，之前的留言也被刪除，留言也只有自己看到，其他人看不到，黑暗阿，請大家幫《廣傳真相》我
《TVB「失實」報導及警總警方「故意拖延」救護救人「真相」》有線新聞提供

《警方悲情牌被困真相》

繼續不合作運動直至四大要求
《緊急》[ G20峰會前聯署白宮 ][ 國際特赦全球聯署 ]
請連署、廣傳 🙏包括LINK《撤銷暴動罪》《投訴TVB》《選民登記》

《黃毓民當年今日神預測》良心教主大快人心 開掛之達人提供 （心情憂鬱的你必看）或YouTube 搜尋

《中信大廈警方暴力清場立法會角度影片曝光》朱凱迪議員提供

《中信大廈警方暴力清場還原片曝光》被困市民提供：1.中 2.English
1.
2.
Reject Immigration or Non-Immigration Visas of Hong Kong Government Officials violating human rights
拒絕香港違反人權官員簽證入境（3,094人簽署，差9.7萬人達標）：

Request for Sanctions Against Those Responsible for the Extradition Law Amendment in Hong Kong
要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（4.5萬人簽署，差5.5萬人達標）：

Impose sanctions upon Hong Kong officials who are acting against American interests.
制裁違反美國利益的香港官員（6,000人簽署，差9.4萬人達標）：

Revoke the U.S. Citizenship and Visas of the Hong Kong and China Officials who are in Support of the Extradition Bill.
吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（13萬人簽署，已達標）：

Extradition Law Amendment in Hong Kong - Threat to Personal Safety and Freedom
要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（11.6萬人簽署，已達標）：

Global Signing: Against Extradition to China
民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（60.4萬人簽署）：

投訴無線新聞失實報道

選民登記及教學

要求警務處撤銷2019年6月12日之遊行人士定為「暴動罪」：

G20 峰會前聯署白宮

Amnesty係一個好大既國際人權組織 佢地已經有封信寫好係到 想比香港政府壓力撤回逃犯條例 而家需要大家join campaign take action 幫手留個名 過程只須30秒

#新聞 #國際關注
622

cctvb真係垃圾黎

6月9號晚上
我想講
發夢都見到有個大肚婆
警察都係依然都係逼到佢哋去海皮
咁佢哋又點樣對大肚婆？
屌你老母

Sorry我嗰陣冇諗過要拍低

好喇 就住黑警得唔好足夠醫療
又可以要求政府大量撥加醫療資金 再得到多一班人支持

咁你就唔啱

大肚十個月，40周其實最多放4個星期㗎咋（即「前4後6」）
仲有好多人係放「前2後8」添
而且警察總部成幾千人返工，有一兩個大肚婆絕對唔出奇
當然我地判斷唔到佢有冇造新聞，唔埋都好難proof 到

Btw, 我老婆都即刻同情差人個邊

恥與為伍

政府部門唔會得一個出口，要出黎有幾難

大左肚都無高層幫你爭取俾你早d返屋企，好心就辭職咪做啦
人蠢怪誰

所以要出盡奶力將真相還原
同埋開 now新聞比佢地睇

老婆姐，樓主正常嘅

咩無辦法啫 大肚救護車黎到咪即刻有人讓路

帶你老婆驗驗腦，cctvb都信

香港勞工法例好落後
內地公務員有半年產假

教你老婆用個腦諗野啦巴打
要你教化佢

因為政府唔帶頭放前4後6(月），唔體諒班媽媽

你個老婆弱智既 叫佢睇醫生啦

我發覺選擇唔支持示威者嘅人
攞啲咩證據出嚟都好似仲係唔想相信咁
寧願信人哋嘅片面之詞

大大聲好似喺依度咁屌班fd愛國啦，唔屌輸一世呀

原來警察總部
有一大班孕婦同癌症病人
真係唔圍唔知
仲有班獨留兒童要趕住放工既家長

Push

真係有大肚婆嘅話我地一定會讓路

傻西 班垃圾鎖左警察道閘
扮乜撚野紅海讓救護車丫

唔該巴打你老婆 諗點解個個所謂既大肚婆 唔一早跟埋係後門走， 未放工？咁係警隊問題 點解唔比佢早走 ，或者係警隊有心挾持做人質

以後落場嘅人，聽現場人講＞睇連登。

之前睇到facebook有個post話有個大肚婆遊行完個bb冇咗

記錯勿屌

1. 警察浪費20分鐘先開門比救護入，示威者一早開路比救護過
2. 警察可以叫直升機救護
3. 警總有好多條秘密通道，當日有唔少人由秘密通道出，點解警察唔一早比大肚婆出去？

個責任其實係政府/狗度喎。
1.俾左咁多時間，全日，你都唔出黎回應，怪就怪你班狗/狗官官置你地於不顧。
2. 如果你真係唔舒服要離開，你出聲，根本一定會開路俾你走。
從來令咁多出黎既原因同責任突係政府度，唔該唔好怪被迫出黎既人。

睇now tv吧啦
cctvb真係報導緊另一個世界

知唔知612因爲驚犬暴力有個大肚婆俾驚推到流產
仲要即刻去醫院捉佢
麻煩勁出文宣圖

仲有 咪撚睇tvb啦你老尾都唔幫自己人

下次圍時掛banner 同字牌話會比放走有需要人士同病患係正大門到
咁佢講經話唔比佢地走

你同佢講 呢個世界冇如果 得結果同後果 結果就係個所謂「大肚婆」冇事囉 如果唔係黑警專頁仲唔大肆宣傳我地泯滅人性 攪到人地一屍兩命咩

娶個弱智

Agger

咩晨早
係隨時都走得 話時話，有大肚婆出現過咩

有
好似最後出

發夢聽到有人話包圍cctvb總部個效果仲大過包圍定狗竇

救出黎班黑警聽講全部咩事都冇 正常人黎 where is大肚婆? 係咪比condom仔禁錮係警總度

咁係你老婆on9姐 叫佢睇多d真既新聞啦
有埋live嫁
邊個岩邊個錯有眼睇啦

喺警察總部入面有冷氣、有食水、有杯麵食， 慘嘅係出面抗議嗰D小市民， 又熱又焗又冇嘢食， 同埋若果大肚婆要走嘅話， 邊有人夠膽攔住佢？！ 唯一可以唔畀佢走嘅只能係警察總部入面嘅好同事。

又會咁啱有大肚婆喺入面嘅

要好好解釋

可以正門出

邊個鎖左話？